啱啱聽到葛佩帆係內務委員會會議話 佢肯定馬凱事件與新聞自由無關

啱啱聽到葛佩帆係內務委員會會議話 佢肯定馬凱事件與新聞自由無關

咁即係佢應該知道真正既原因,

支持葛佩帆博士 爆出真正既原因.

無自稱博士好耐喇